請問有冇巴打喺太子執到張黑卡

嗰個人就係我
其實我自己都唔係好知跌咗係邊，因為自己將張卡zip咗係銀包，可能搭巴士攞出黎嗰陣跌咗

如果有好心人近一個禮拜有搭過42c、38、1A巴士
或者係太子、九龍城、樂富巴士站附近執到張黑色卡

裡面有好多日本旅行相同我自己拍cover唱歌的片

我都知好大海撈針，但希望各位手足幫幫手 感謝

cheap 到死

有無打去九巴問？